投選最高質旅遊vlogger?

Auman

Ming仔

個人認為：Auman較好，更應該得到Ming仔嘅月薪

另外發現大J似低配Ming仔，厹Ricko似低配Auman

阿貝

啱啱揾咗嚟睇，感覺拍攝技術一般
可能係佢去啲景唔靚

死魚咁

睇日本嘢睇返杜如風好過

咩叫低配

低配置，姐係比較差

Ming仔真係好過Auman?

論呢兩條片既剪接 的確Auman既係花更多功夫同埋好D既

貝遊日本把聲死魚，冇起伏
聽到想訓，催眠一流
但係內容就good既